巴打想學打泰拳,有冇咩好推介

以前細個時學過幾堂,但因某啲原因冇學落去,不過發現打拳真係chur得嚟又有效嘅運動嚟
依家想學返,因為覺得自己真係好肥,想趁後生減肥同埋練返好啲個體能
雖然有啲驚去到會俾人笑

想問各位手足有冇邊間教得比較好同埋唔太貴? 最好係新界西或者遠少少九龍區都ok,唔該大家

有無d可以對打架？boxing都okay

我都想學，不過我好怕污糟。有無乾淨拳館推介？

我都想學......留名睇下有冇機會一齊去

你係巴定絲?
搵到人一齊去唔洗咁毒

唔好去富德旗下 好多間都係機械式咁教 叫你埋包 操爆體能收工 唔好諗住有sparring 最好去獨孤一味淨係教泰拳果d 不過老實講 好多人都以為泰拳減到肥 年中唔少姐仔咁就去上堂 真正減到肥係打完拳再叫你做果d體能 配落其他運動一樣 減肥係減係付出體能果到 玩泰拳之餘都付出下體能訓練 唔好幾下就唞 希望搵到間岩心水嘅拳館
Ps：試堂好重要 唔洗怕羞 單刀一個試完堂就知個教練岩唔岩你 有冇心教

胡力威

沙治奧拉莫斯

俾埋市價俾大家1堂大約120-200 貴過呢個數就諗值唔值 （小班教學4～8人） 多過10個人一堂都唔知學到d乜尻 學完出黎姿勢似隻龜

Thanks巴打咁詳盡我會留意吓
當然我都明要減肥唔係就咁上吓堂就ok,同埋練吓體能對身體都好

有冇bro試過東泰

一樣想學，留名睇巴打推介好拳館

自問英文ok嘅可以搵間有泰仔教練嘅 佢地同你fd真係好到痴線 熱身都幫你搽晒油 sparring又就住你打 又揸靶俾你 我唔知出面風氣係點 但我諗就係好少會單獨揸俾你練 揸得俾你都有心教 我自己就港島細館黎 名就唔開 同唔想撞到巴打 比賽前有去過葵涌金龍 到同人打 覺得果到都幾好 近果邊嘅想學咪試下堂 自己google邊間

補充返 富德教可能麻麻 但佢出賽果d人好勁 有心想打比賽其實去富德操係幾好
你出得賽 佢就實用心教得好

新界西又想學泰拳 諗住試下青聯

多謝巴打講解得勁詳盡
咁其實如果純粹想強身健體係咪搵啲唔係主力想推人出去嘅拳館比較好?
因為我都驚啲人淨係想train人出去比賽而hea教其他人

想學既巴絲可以PM我
我一個人去開一間，減到肥，最重要乾淨環境好又唔貴。
怕第一次驚可以搵我

想問下幾多個人上堂 同埋幾錢堂/月

富德我覺得可以喎

聽人講旺角有兩間 有一間係教得幾好 一間就淨操體能咁濟 其他普遍係咪多體能

x2

想學留名

純西洋拳呢

如果以減肥為目標

富德係唔錯既

去個兩個場d師父都唔會hea

你hea操會俾佢地屌

講真hiit要做到chur爆的確唔易

好多人去到辛苦就算，但hiit咁係唔夠

所以有人mon住 都好既

可能佢學既泰拳野無咁正宗，技術方面無咁好
比賽好多都係體能取勝

但你想減肥既話，就緊係玩泰拳式既hiit喇

Thanks Ching

我都想搵

因為練泰拳好似拳腳都會train到,全身運動到好似好啲

Boxing練下盤都唔少野

不過咁耐冇做運動一開始應該點都會辛苦,唯有慢慢嚟

好同意
啱啱去咗富德1堂
Hea 教到爆炸，真係唔想再去

中上環有無推介？

巴打我有興趣。
之前富德學過幾個月

我都係
巴打學個度係邊頭嚟?

呢度冇pm 但我都係一個人有興趣
你有冇TG?

想去打可以一齊去
我TG
Tonylam1987

我去果間男女班。好多女仔去

我果間銅鑼灣

咁有冇人係開新界西一帶打開又覺得ok

skw?

真心平
但可惜我係九龍

咩價位巴打
你一星期返幾多堂？

620 4堂
我一星期一兩次

如果喺荃灣放工，想喺荃灣、元朗、屯門學，會唔會有推介？

以前喺旺角富德同沙弟度學過，富德齋做體能、沙弟人太多，逼到學唔到。

識揀一定揀泰仔

埋羓都好好...

柏龍技術較好

左掃真係好難練
可能我年齡大...大脾好緊..
要先提膝果下真係難到我

黑布街

周比利啦...荔枝角
環境衛生無咁理想
不過師兄好肯教野
有時有另一間館(KM SPORTS )師兄上來教野..
又圍埋幾個"打肚"
氣氛幾好....

我就咁睇,唔好太好女去嘅館會好 D...
同埋最有多幾個拳王,出過賽嘅又會再好...
上去練野,唔是溝女嘛 !

巴打搵到拳館未?

未搵到,不過見好多拳館仲放緊假,諗住過多一個星期是旦搵大西北嘅嘅拳館試堂先

唔同路

西灣河文東
450 per m平又學到野又有sparring

巴打諗住邊頭打

葵青或荃灣附近

求推介 教得好師父唔好hea教
去過一間一大班人上fitness咁好無癮
把又係要自己渣返比同學

Kings star 屯門區
教練好人場大用心教
（不過依家一堂短咗無以前操得咁辛苦）

富德幾好, 又平又chur, 可以同佢講想打比賽, 會再操得勁d

Thanks

不過好驚有啲拳館淨係見你想減肥操fit唔打比賽而hea教

咁又唔會, 佢地都幾用心教, 又唔會黑sell

其賽揸返俾同學先好 一黎練到野 唔係個個識食力 一係揸得散 打落你到冇力 會*扇*走 一係死力食 慢慢你就傷 二黎兩個都識揸之後大家師兄弟自動波練野仲方便

觀塘好似有富德
主要想減肥
想問流程係點
自己3張幾肥佬
好撚驚去到俾人笑

我旺角上 流程唔知差異大唔大
一開波操下體能 步法 之黎埋靶 最後做多組體能

另外想問下啲館內賽係咪問佢地就可以去睇唔洗另外比錢咁

請問最初就初學班？
之後會唔會升呢？